---
title: "Bigconnect"
slug: "Bigconnect"
date: 2022-04-28T23:10:13+08:00
draft: false
---

[![NAFF](https://img.shields.io/badge/AFF-%E6%97%A0-green)](https://vps.zhelper.net/intro/#aff)


网站：bigconnect
 (https://www.bigconnect.io/)支持支付方式： 


### 评语

[@VPS_spider](https://t.me/VPS_spiders)

罗马尼亚商家，绑定卡后验证卡1欧再退款获得5欧元免费额度，最便宜价位的服务器3欧一个月，能玩1个多月吧。
机房为德国hetzner机房，10gbps端口，服务器均为20T流量额度。
三网不绕，但速度不是很好。
测试IP：
167.235.249.119
